《RO仙鏡傳說：守護永恆的愛》討論區 （ps 暗然銷魂飯，返公會喇～）

大家有冇玩？

打到上金字塔未？

去邊度掛開機？

做咩職業？邊一類？

排隊買緊邊張卡？

喂～大家一齊黎討論下啦～

推

有玩, 但唔識玩,好廢,仲未3轉

= 新世代？

呃錢GAME重玩
金章永遠唔夠用, D強化無機率可言, 感覺70%FAIL 30%成功,
打野王唔洗諗, 長期有人掛
咩都講錢

3轉⋯
講呢啲？

是呀

雖然有啲比舊佢差既設定，又cur jor唔少野
但我覺得成隻game算係進步左既

巴打有玩？
你岩既
起初我發覺原來連鑽石都有得買
心諗冇死，咪慢慢儲囉

後尾至發覺，每個限買30000粒
咁樣係永遠追唔上通漲

玩緊 慢慢養緊 唔打算課金

有無香港人公會,帶我打
我卡左係94LV 好耐
唔想課金

頂，岩岩先發現 寫左舊game個名⋯
好明顯果時冇用個腦⋯

玩精鍊玩到破產

你開個新公會
叫人入嚟唔得咩？

岩岩開左了
多謝你既提意
（係第二個post都見到你）

不過就蝕左啲公會exp, 大概要由頭儲多一個月